銀行排隊巧遇師奶股神

嗰個師奶係咁叫人買股票
嘩呢排都賺咗唔少
想轉返啲收息股
所有公用股都俾佢吹晒出嚟
仲有話騰訊幾好
不過係貴咗啲

睇嚟而家啲師奶都係鍾意買啲重磅嘢
佢話自己有200,000煤氣
喂屌佢咁買法
恒生指數係咪要爆升啊？
係我就call定恒指先

見到佢喺銀行度一路排隊一路電話講股講得咁開心搞到我都hi hi 地
大家點睇

又一個輸到傻咗

個師奶輸到傻左？
頂 我仲以為佢真贏所以開心添
完全無諗過係咁

轉曬保守收息都比連燈仔笑

當年連燈仔左手揸TVIX右手拎住TSLA CALL,八面威風

潮文嗎？